發覺好多人唔識分「畀」同「俾」

咁我就上網copy咗點分

比比比比比比比比比呢

畀啲力，一齊SEND E-MAIL

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

我識分 兩個字唔同樣

上邊咪有copy埋

wakaka so funny omg

樓主係肥絲大隻分身

頭先你埃落我膊頭做咩

太多唔想睇

我打錯字會認
肥閪唔會

頭先你隊個膊頭我挨做咩

好撚多吾系甘牙都算
有啲真係文盲到連雖然需要須要都用錯
捍衛埋正字啦

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

咁屌咗你老母先算

米甘對me

你可以閃開 80kg我搏頭痛
搞到我條褲褲濕哂
比你d口水

脾脾鳥

有需要時請善用不推文回覆

幫手推行動post呀！！！

仲有跟本擺工 好多人打同音字

你stop jer me

80kg = 兩個me

泌泌尿

p牌唔使不推文
不推文都會上熱門

Jer u 先good play

係 睇到燥 但叫人打返正字居然有其他人話：咁嘅時勢仲理正字？

我睇到懷疑自己小學學中文學錯字

你仲要挨兩個咩個黎
想嘔

你就已經never good play

講到口都臭 真係唔知出唔出聲好

我得一個

you are the one and the only one
irreplaceable

我刀割

irreplaceable 咁crazy

姨姨蝦me

正常人

on9我後生

你係咪覆錯人好能柒

係
屌掛住屌熱門狗嬲撚到覆錯人sorry

妹妹 幾多歲

對你好失望

樓主你痴咗線

嬲到仆街啊

好嬲啊屌

唔識睇名

米嬲啦等小妹氹番你

帽搞me

好少打個畀字
多數用俾

畀同俾唔撚識分?

要用得正確

屌你呢啲遲啲先講啦 聽日元朗要人啦仆街

唸同諗唔撚識分？

長知識了

真心學到野

但同好多人一樣睇完係唔撚理既

邊個仆街叫帽咁夠膽搞you

出邊有post推元朗我開依個有乜問題 你唔識multitasking？又嚟垃圾熱門論？熱門狗吠少陣

想俾綠帽搞
咁快就撩我 變態

Pepe

發神經

無人識你喎

i love u

幫你都甘對me😰

有關係 有d人將暴徒叫左做示威者或者巿民 咩料...

俾嘅正字會唔會係「被」呢？
只係音變

我屌你哋班正撚樣 講撚咗幾多次咪再叫自己同手足做曱甴

仲有曱甴 好撚嬲又係
義士就話condom 同路人就叫暴徒曱甴

簡單啲講兩隻字係被動同主動嘅分別？

喺咁撩唔識既人 代表咩
姐姐有變態救我

唔知點解成日覺得"畀"係讀"己"

唉 佢好忙 要靠我一己之力

罰抄一百次

畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀

肥絲幾個月冇出過聲
跟手就到樓主呢條友彈出黎

屌好撚侮辱
有我都未撚有肥絲啦屌
我一扭都喺度發癲無佢咁四圍捉字啫屌

你好 我係真絲

你好 我係粉絲

你個痴呢
正字

肥絲會戰勝歸來

我之前講過
正字係黐
但用開依個唔想改名 我錯

同埋痴撚線 = 痴女+黐線

左左左左左左左光斗

不了

帶 戴
卷 券
讚 贊

你自己創造唔等於正字呀黐

仲要一錯再錯

真係痴撚線

我欣賞你推廣正字
但係
不耍讓汽車停駛

改名都要咁唔使玩食字名啦

正字 係勝利者既創作
邊個赢既創作就係正字

屌你都戇鳩嘅 以為自己開post係樓主就係主人呀。你話晒事咩。唔好搞到其他post 沉底啦戇鳩。係咁先，講多幾句又推翻你個戇鳩上去。bye don’t reply me la

得啦 知啦 推行動po thanks!

樓豬巧力力 但千祈唔好驕傲。。。

打開比

畀俾鳥頭

唔好再推呢啲先好冇

唔通你係主人咩？
講撚到其他post沉底你唔努力啲推到佢哋上熱門？
上到熱門就救到香港㗎喇

冇哂繁體字

上連登都要正字，咁唔好鳩吹啦
唔好學垃圾政府搬龍門

Btw你居然肯同我認真討論，你真係痴痴地

推 推上熱門 繁體字加油

Thx 大大

肶

你點話點好啦吓

畀你

921 屯門 921元朗 922機場 927遮打

多謝分享

推一推
推廣粵語 廣東話
正字

就滅國仲開埋啲垃圾post

畀畀鳥
比比鳥
俾俾鳥

俾d力推行動post啦屌你老母！

大家唔係好鍾意講消滅一個文化由佢嘅語言開始先？？？

邊推邊開post唔撚得？好撚煩又入嚟吠
叫連囝執柒其他台啦屌 正班撚樣
落街airdrop人好撚過你喺同溫層推到上熱門
大撚把人無睇連登

收撚皮啦熱門狗 躝去時事台睇啦 洗唔洗捉撚住你隻閪手㩒呀- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/ecEdGS

多識連登中文系教授嘅教導

讓係畀同俾都得 咁即係點呀

又被人屌啦！
我老母都睇連登啦屌你！大撚把人睇你唔知姐

H* fuck

bae

推行動post呀！
唔好大安旨意美國會幫拖呀
呢幾個月黎我地都係團結咁靠自己 做好自己要做嘅事

你有無睇fb group tg group？
都大把人話無上連登真係唔知行動details
你老母=全香港？
有無教你老母撳入時事台啊？

收撚皮啦熱門狗 躝去時事台睇啦 洗唔洗捉撚住你隻閪手㩒呀- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/ecEdGS

比

太激動打錯字唔該

比比比 膝頭對上就比

老母勁撚過我 唔使我教 都唔使你教 屌你老母！
開埋啲垃圾post 俾俾俾 俾你老母呀on9!
伯母有冇睇連登呀？佢有冇出黎行呀？我老母就係睇咗連登先出黎支持光復香港，有咩問題？

仲係咁覆人推上熱門 真係人唔笑狗都吠. 你真係覺得自己一d問題都無咩？你啱撚哂呀 你以為你邊撚個呀？

唔撚使覆我啦 你繼續你學術討論啦！

光復香港 時代革命！

似呀 想洗底？ 屌9佢先！

我係要覆啊
攬撚住個熱門過世啦
上到熱門香港就有救㗎喇

樓主「咁」、「噉」都唔分，雖然我都係
推行動post please

唔好攞佢同我比

掛住肥絲

咁你打中國拼音都ok, 只要大家個心喺香港就得

你呢個學術討論係好有意義，但我都係要推行動post 你加油啦 「黐撚線港女」

因為打慣咗嘻嘻
仲有都應該係重有
利申中文唔叻上網睇返嚟

#80開始睇啦
又要屌人覆post自己又要繼續覆

睇得明咪得
又唔係5P字

等到連登成個熱門都係行動post 就係連登鍵國之時

畀你屌
俾你屌

可唔可以講下有咩分別

你繼續你學術討論啦！
大撚把人照返緊工唔知有佢有無去啲公司樓下屌鳩人掛住返工唔上連登推行動post
婷b用不推文 班狗好煩咬到我體無完膚

其實呢度好耐都無討論啦 只要反對主流意見就會畀人屈毛

情況愈嚟愈嚴重 有氣屌人上熱門屌人唔推行動post不如做實事落街派傳單貼牆好過唔撚係做過乜都要上連登打卡等狗trace到先叫有為香港出力囉

不如幫手推行動post啦

推到全香港都識分 唔再打5P字

直頭用個畀字代替個俾字都啱九成，然後比就分別明顯easy

呢啲post都上熱門 wtf

所有熱門狗睇完：
收撚皮啦熱門狗 躝去時事台睇啦 洗唔洗捉撚住你隻閪手㩒呀

再入去投票：
強烈建議非常時期連登應執柒晒其他台，只留低時事台同政事台！

謝謝

笑4

又唔用不推文
你真係無陰公啊馬化糞

秒回

拎住個電話實秒到
不推文啊屌你老母馬化焚心地唔好

講還講唔好講老母

屌你真係唔撚用你仆街死啦咁

有咩所謂喎 都上左熱門